香港往來內地列車臨時停運 運送抗議者？

殺關管

因為紅磡站關左
做唔到出入境
同埋有手足係東鐵沿線mon住左啲車

你覺得如果送示威者返大陸仲要出入境手續
你會唔會覺得個政府太好人

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

一單還一單
停直通車因為HH 關左做唔到出入境

至於送手足返大陸呢個point
當個日發現班狗有用火車黎運手足既時候
北區手足已經即刻係大埔、粉嶺、上水做左野

做左啲咩

高鐵點mon

有留意北區tg group就知做左乜